波台有咩對位一睇就知其中一個一定比人狗咁撚

世界笠水王 對 城宇飛

曼狗 短人

蓋狗 vs 女神三姊妹

老鼠 是但一隻熱狗阿狗

蓋清屌打人形蜈蚣？

波台 vs cos泥架純雞

cos b

我 vs 賓科

U 比賓科撚?

架純係雞

卡勞 or 48歲破產 vs 朴雞

掉轉

蓋清 vs 飲食台

奇仔 皮鞋仔

波台全員vs power off